{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[10-CORSO-COMO]-SEFR/GM0023080205476/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Haru Sweater - Brown"
    },
    "text": "[10 CORSO COMO] SEFRはアルパカ混紡生地で作られたセーターです。 このセーターはアルパカ78%、ナイロン19%、ポリウレタン3%で表地が製作されています。 ふんわりとした着心地を提供し、すっきりとしたデザインに仕上がってFWシーズンに様々な下着とマッチングすることができます。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯してください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このセーターはどんな生地で作られていますか？",
            "answer": "このセーターはアルパカ混紡生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このセーターの素材の割合は何ですか？",
            "answer": "このセーターはアルパカ78%、ナイロン19%、ポリウレタン3%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのような着心地ですか？",
            "answer": "このセーターはふんわりとした着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このセーターは何とマッチングすることができますか？",
            "answer": "このセーターは様々な下着とマッチングすることができます。"
        },
        {
            "question": "このセーターの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このセーターは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品の洗濯方法は？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合の洗濯方法は？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗をたくさんつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このセーターのアイロンのかけ方は？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦により何が発生することがありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 406
    }
}